反共，親共，親英，港獨，都係港豬思想

反共：明知比共產黨食住，都唔肯刷共產黨鞋。你反共，共反你。

親共：明知共產黨獨裁，黨內貪腐勁，管理混亂，都要親共。看下歷史，共產黨做的野：反右運動、大躍進、文革、六四、簡體字運動。

親英：明知歸英不可能。同埋英殖香港時，英國人歧視香港人都好嚴重。自己諗下，以前日不落帝國，點解有幾多前英國殖民地，都選擇脫英獨立？

港獨：明知港獨冇可能，都硬碰。人大104條釋法唔俾你做議員。之後再等基本法23條通過拉晒你班柒頭。

聰明的非港豬：努力賺多些錢，等自己儲夠錢後，即移民

我也只親錢

澳門乜野地方來 未聽過😂😂😂

兩家茶飯你食晒

你呢啲賤過渣既學人講垃圾!?
有無腦架
唔好學人類講野啦唔該

五毛好心咪學人類講俾與否啦
人類世界唔係你呢啲低賤物種所能多容納架
死返去你個低個賤過地底泥既世界

係呀港豬住豬欄
五毛住地底
而高質連登仔住正常樓

樓主覺得移左民就咩事都無?

香港點解永遠都要靠人

唔通你高質咩
你連高質五毛都唔係呀

之前又話反共？又轉？

［温馨提示］嘉喜嘉（1663350）疑似係新晉扮中立五毛